Basic law得70分係咪對報政府工影響好大?

唔記得報
上次得70分

想報EO係咪好難

70分算低咩？

我得53 分

做緊

我八十分但ca in完冇回音

冇影響

係計最新定最高分?

屌穿你個糸

無影響 合格就得

梗係有啦 傳聞兩個人其他表現差唔多既時候 基本法就係決定性因素

聽傳聞講就知你係個唔識用腦思考既人黎

冇太大影響，除非你零分

有影響 如果紀律部隊係佔final 10%
其他唔清楚

51分
做緊

EO?

係真
兩個同分會比基本法
衣服都計分

54分 做緊

有冇再低d既同事?

你面試同JRE係咪好勁?

on撚9

basic law佔總分10%, 總分差一分都可以差幾個waiting排位